一人一套杜琪峰心目中神作

暗戰

黑社會

柔道龍虎榜

你講左暗戰 咁我講鎗火啦

神探

我左眼見到鬼得唔得

PTU

天若有情

大事件

捽甩佢

放逐

你地就嚟講曬所有戲

你地又唔係杜琪峰點知杜琪峰心目中神作

冷門d,真心英雄,東方三俠

龍鳳鬥

奪命金

鎗火

牌品好自然人品好

黑澤明
李滄東
Sergio Leone
Sam Peckinpah
Jean-Pierre Melville
Dogville
Magnolia
Inglourious Basterds

好鍾意睇劉青雲成個細蚊仔咁嗲老豆

PTU
槍火
黑社會
奪命金

八點鐘 有骨氣！

兄弟交託錢及雜物，必要盡心交妥遞到，如有私騙者，死在萬刀之下 ....

大事件
將一件咁簡單嘅事拍到咁好睇